const totalQuestion =[
    {
      number:1,
      question:"রবীন্দ্রনাথ ঠাকুরের জন্ম সাল কত?",
      answer:"১৮৬১",
      options:[
        "১৮৬১",
        "১৮৭১",
        "১৮৮১",
        "১৮৯১",
      ]
    },


    {
        number:2,
        question:"যদি একটি সংখ্যার ২৫% হয় ৫০, তবে সংখ্যাটি কত?",
        answer:"২০০",
        options:[
          "২০০",
          "১৫০",
          "২৫০",
          "১০০",
        ]
      },


      {
        number:3,
        question:"পানি কত ডিগ্রী সেলসিয়াসে জমে যায়?",
        answer:"০°C",
        options:[
          "১০০°C",
          "০°C",
          "১০°C",
          "-১০°C",
        ]
      },

      {
        number:4,
        question:"কোন গ্যাসটি বায়ুমণ্ডলে সবচেয়ে বেশি পরিমাণে পাওয়া যায়?",
        answer:"নাইট্রোজেন",
        options:[
          "অক্সিজেন",
          "নাইট্রোজেন",
          "কার্বন ডাই অক্সাইড",
          "হাইড্রোজেন",
        ]
      },


      {
        number:5,
        question:"'গীতাঞ্জলি' কোন ধরনের সাহিত্য?",
        answer:"কাব্যগ্রন্থ",
        options:[
          "উপন্যাস",
          "কাব্যগ্রন্থ",
          "নাটক",
          "প্রবন্ধ",
        ]
      },


      {
        number:6,
        question:"দুটি সংখ্যার গ.সা.গু. ১২ এবং ল.সা.গু. ২৪০। সংখ্যা দুটি ৬০ এবং ৪৮ হলে, দ্বিতীয় সংখ্যাটি কত?",
        answer:"৪৮",
        options:[
          "৩৬",
          "৪৮",
          "৬০",
          "৭২",
        ]
      },


      {
        number:7,
        question:"সূর্যের কেন্দ্রস্থলের তাপমাত্রা কত?",
        answer:"১৫ মিলিয়ন ডিগ্রী সেলসিয়াস",
        options:[
          "১৫ মিলিয়ন ডিগ্রী সেলসিয়াস",
          "১.৫ মিলিয়ন ডিগ্রী সেলসিয়াস",
          "১৫০ মিলিয়ন ডিগ্রী সেলসিয়াস",
          "১৫০০০ ডিগ্রী সেলসিয়াস",
        ]
      },

      {
        number:8,
        question:" Identify the correct sentence.",
        answer:"She doesn't like apples",
        options:[
          "She don't like apples",
          "She doesn't likes apples",
          "She doesn't like apples",
          "She do not like apples",
        ]
      },

      {
        number:9,
        question:"যদি ৮ জন কাজ করিয়ে একটি কাজ ১২ দিনে করতে পারে, তাহলে ৪ জন কাজ করিয়ে সেই কাজটি করতে কত দিন লাগবে?",
        answer:"২৪ দিন",
        options:[
          "১৬ দিন",
          "১৮ দিন",
          "২৪ দিন",
          "৩৬ দিন",
        ]
      },

      {
        number:10,
        question:"একটি সংখ্যার ২৫% এর সাথে ২০ যোগ করলে সংখ্যা ৬০ হয়। সংখ্যাটি কত?",
        answer:"৪০",
        options:[
          "৩০",
          "৩২",
          "৩৫",
          "৪০",
        ]
      }
]

